[洋腸] 六旬婦網上識洋漢遇騙失115萬元 警拘中年女子

【星島日報報道】警方於1月上旬接獲一名65歲姓陳本地女子報案，指她通過社交媒體結識一名外籍男子，該名男子表示有禮物從外地寄到香港，要求受害人存錢至多個指定的本地銀行戶口，以繳交關稅。受害人按其指示，於2018年3月至12月期間多次轉帳後，未能聯絡上該名男子，懷疑受騙，遂報案。案中損失金額約115萬港元。

警員經調查後，於1月9日在荃灣區拘捕一名53歲姓陳本地女子，涉嫌「以欺騙手段取得財產」。案件由中區警區刑事調查隊第四隊跟進。被捕女子已獲准保釋候查，須於4月上旬向警方報到。

港女食洋腸真係無分老幼

即刻諗起

香港女人真係好恨洋腸